REST сервис принимает два вида запросов:

1) GET /start - запускает процесс вычислений
   можно передать необязательный параметр month=10 - месяц за который нужно получить записи, если не задан, то вычисляется за текущий месяц
   Результат:
   {"id":"1475436178608"}
   id запущенного процесса
   
2) GET /result?id=1475436178608 - получение результатов вычислений.
   Возможные коды ошибок:
     * 0 - успех
     * 1 - неверное id процесса
     * 2 - процесс еще не завершен
     * 3 - другая ошибка на сервере
   Результат:
    {
        "people":[
            {
                "name":"3Vasy Vaskin",
                "daysCount":5
            },
            {
                "name":"3Masha Nikolaevna",
                "daysCount":7
            }
        ],
        "errorCode":0,
        "errorMessage":""
    }
   